唔好問政府比列啲咩你，應該問你比到啲咩政府

仆街班奴隸打工仔打風就諗住唔返工，邊個交稅比政府駛呀，重影響埋政府國際形象呀

係
我地政府考慮左唔會死傷先比你地返
今日都無事發生
班廢人垃圾社會敗類想借風暴之名行r假之實

正常全職今日返唔返工都係交咁多稅

唔使交稅咩 屌你老母

我連做人既尊嚴都俾左個社會，個政府點對我 收皮啦。

洗唔洗寫埋張賣身契俾尼個社會呀 我屌你老母臭西

林奠萬歲 ，香港既小市民都係你既奴隸，快d命令我地做牛做馬，我地連西都可以幫你奶架，使唔使咁呀，我屌你老母

平時冇交稅呀屌你？

基本啦

稅

“And so, my fellow Americans: ask not what your country can do for you - ask what you can do for your country. My fellow citizens of the world: ask not what America will do for you, but what together we can do for the freedom of man.” John F. Kennedy

夠膽quote美國總統,小心你主子唔出糧比你

記得準時返工就無事架啦

留底粒負評算